其實有咩方法可以玩鳩d黃牛黨?

我先
首先網上發售任買，買幾多張都得
不過一定要比信用卡
之後網頁寫一定要卡主本人出現先可以放d人入場
咁買黃牛果班一定會約曬成班買左既人出黎準備入去睇
等到入場果一刻先同佢地講
買超過10張既全部cancel
可以申請退錢
跟住成班賣黃牛同買黃牛既就係門口食西北風